屌奶星，原來asia miles訂JAL唔可以自己網上更改時間

仆街中伏
原來訂其它成員航班一定要打電話去改時間
局收你4000 miles服務費

asia miles我屌你老母！！！

咁你推嚟做咩
想人點覆你

上網改唔到先打去改應該唔洗收

提醒大家唔好中伏

根本就打唔撚到

你訂果時咪一樣網上訂唔到

網上可以訂

屌，4000miles咪40000miles, 求其一張信用卡迎新都呃到返黎啦

4000 同 40000 差好遠喎